自認為係KOL既你麻煩入一入嚟

見到啲KOL仲喺到吃喝玩樂 賣廣告真係好嬲
請好好利用你地既影響力 去做正確既事